ffx個Christy是咪復出？

個樣老左咁多

仆街打手死全家

好似肥左 不過都係白滑

封箱膠紙

btw 打手死全家

識佢真人，佢唔化妝正過化妝好多

Ruby Close

幾錢Q

有西就係女神
不過照屌

對奶呢？